(台測)洛奇與生力啤 強國與洛奇 午夜人肉列車

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.雷·布雷斯林（席維斯·史特龍 飾）是一名技術高超的監獄設計系統安保專家，他以越獄為生，協助測試監獄的防控態度，以免犯人逃出監獄，曾在8年內從14座防衛嚴密的重刑監獄逃脫成功，並有這方面的著作出版。一次成功越獄之後，一位中情局的美女特工潔西卡（凱特瑞納·巴爾夫飾）給他帶來一份新合約，讓他挑戰一個無法以合法身份存在且滴水不漏的恐怖監獄。由於有高達500萬美圓的酬勞

2.故事敘述一位香港科技大亨的女兒在一場交易中突然失蹤。當雷·布瑞林及其團隊在深入追查中，發現罪魁禍首是他們以前的敵人之一的瘋狂兒子，且對方還綁走了布瑞林的愛人並將其關在名為「惡魔車站」的大型監獄中，這使布瑞林一行人準備潛入監獄中展開救援行動

3.劇情是說里昂［Leon Kauffman］是一名藝術系夜校生，白天以攝影師為業，到處拍攝各式各樣的照片糊口，在友人的建議下，里昂開始在夜車裡半偷窺似的拍攝晚歸的夜車人群，在每個月台與車廂之間穿梭，卻也意外目睹一宗殘忍的兇殺案。深受刺激的他，企圖追縱連續殺人魔地鐵屠夫的下落，卻發現事實沒有想像中簡單，跑去報警卻被警察認為是偷拍狂，而且也讓殺人魔將目標轉向了自己…

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野